貓仔瘦但係有肚腩是咪有機腹膜炎？

隻貓仔3個幾月大，每日都幫佢磅重同check腰圍
體重一直keep喺1kg至1.1kg上落，胸圍19冇變過，腰圍26冇變過。但係見佢食玩瞓都好似有個肚腩搞到我好撚驚
其實是咪正常？或者各位巴絲po張貓貓圖黎一齊比較下

隻隻貓都有

曼基係咁

我隻曼基十歲 個肚前一個月發覺好漲 實曬咁
跟住同佢即刻照 見到單邊腎積曬水
就黎先知係先天畸形 腎功能可以話冇曬
依家切左傷口埋緊

果個唔係肚腩黎 好似係叫口袋 好多貓都有

有冇杜蟲

睇咗醫生真係中咗，即刻安排打咗第一針。我覺得慶幸發現得早，指數未跌得多，求打氣

樓主同貓貓都要加油 咁細 好快好返的

會好快好返!

請問你喺邊間打?
我貓貓琴日都確診左
係咪打441

呢啲配種出嚟嘅貓好多先天病痛
講真真係鍾意貓都唔應該買呢類

曼基貓的短腳基因其實是一種致死基因，只要小貓從父母兩邊都遺傳到一條短腳基因，湊成一對的短腳基因就會令小貓畸型，胎死腹中。根據遺傳學，若一對曼基貓生下一胎小貓，有四分一的小貓會夭折，另有四分一的小貓會遺傳不到任何短腳基因而長成正常貓。不想小貓夭折的話，就必須混種繁殖曼基貓，但這樣誕下的一胎小貓，就有一半小貓遺傳不到任何短腳基因。即是說，要繁殖曼基貓，就免不了夭折或者生出繁殖者不想要的混種貓。這是曼基貓繁殖第一個備受爭議的地方。

過來人答你，9成係腹水個肚先會咁dum
肥貓唔係咁既線條
不過放心，打84針441 9成醫返好，最緊要貓貓有胃口
死於腹膜炎既貓多數係餓死，因為肚張同腸發炎無胃口食野
早d 打針就會好快改善。
同埋唔好因為慳錢，見到病情改善咗就提早停針。因為隻毒永遠存係貓身上，打足針係84幫手降低冠狀病毒量，等貓貓免疫力回升同有足夠病毒抗體就係醫好。

重有，記得買個磅日日磅貓
因為打針病情有改善，貓貓體重會回升好快，去到第10針已經可能要加藥量，如果一直保持第1針量，會因為藥量不足抗病毒，變相訓練病毒抗藥性。
你去fip group, admin 會教你打多少少
隻藥副未有明顯副作用，所以情願打多少少唔會有大問題

仲搵緊藥
入過fip fb grp 但admin好似太忙唔太得閒理我應左兩句無左下文

幫你隻主人集氣
一齊努力

感謝巴打

Btw

加油ching

我搵左醫院打
50$一次

如果你隻貓驚出街，唔建議搵醫院
最好就係上門打